有冇人既人生目標就係做到Bob叔咁

結婚
有外國護照
有幾億身家 搵到好多passive income
學識豐富
環遊世界
成日坐靚郵輪
搭親飛機唔係坐business就係坐first class
要乜有乜

做到佢咁就人生無憾

做到先算啦

所以要set個role model俾自己
自己想要既野就好似Bob 叔咁

啫係想發達

首先你要有父母幹先

發財識立品，關心社會唔做自私仆街淨係怕其他人影響佢收入
其實香港真係唔多呢啲人

當然想發達
但最想既係結婚同埋移民

唔算有
不過作為成年人 點都係靠自己自力更生架啦

佢有外國護照？

佢有你冇，你已經做唔到佢

呢類人的確唔多
但值得學習

佢好似渣BC

以佢副身家 搞投資移民 全球個個國家都肯收佢啦

ob叔講過唔會移民

唯有繼續努力啦

怨於事無補 要去改變佢.jpg

佢有得揀 in case香港情況變差 佢可以話走就走
呢個世代 個個香港人都要準備定plan b搞移民架啦

佢肯定有bc

努力讀書搵份好工算吧

我都好想好似bob叔咁

香港好多上一代都有BC
佢有唔出奇呀

好多上代都有？bc喎

有幾學識豐富

讀書就年紀太大啦 都唔會有咁既機會
專心搵錢好過

Same here

去過好多地方 講到好多旅遊文化野

其實有錢有時間就得

BOB叔屋企本來有錢, 已經贏左係起跑線
用佢黎做目標係好既

結婚唔會係

份工困身 冇乜機會離開
所以好羨慕佢

所以拎佢做自己既role model

點解呀?

佢係點樣做到咁有錢

識投資 炒股回報高 份工本身人工高
好想學佢

有佢四分一已經好滿足

揸住BC移唔移民都冇所謂啦

香港好多人拎住BC 都係打算係香港賺埋最後呢水先真正走人
始終外國好難搵到同香港差唔多salary 既工 仲要未計交稅

分分鐘net worth 夠大/ 有足夠passive income
移左民直接退休嘆世界

諗下已經好爽

好想做到佢咁 as much as possible

佢唔算學識豐富呀嘛...對比普通人嚟講可能就係嘅...

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

係英國讀G5 master 喎 好多人想去讀都冇咁既機會

利申: 當年因爲考唔到scholarship 最後忍痛reject 左英國master既offer

大把 讀u果陣識d同學大部份都有BC 再唔係都加拿大 澳洲

其實只要有錢，你所講既所有野都好容易做到

你講個d係成果黎啫 邊有得學
bob叔背後用咩方法同埋花左幾多努力我地都睇唔到

不過要學習下佢係岩嘅
但就唔好諗同人地有同一成果先

咁佢地係咪本身好有錢先

Yes 好多大人97前已經拎左外國passport 所以下一代都有
以前移民門檻低咁多 不論技術or身家

唔使多做到一半就夠

重點: 有齊以上做到人生贏家外 仲要有良知

所以想努力學搵錢 再錢搵錢 直至財務自由
不過唔係有錢就識嘆既

同時間 好多學識 談吐唔係有錢就識既
呢幾樣bob 叔都係世界級

有ae黑卡 唔係有錢就大曬 睇黎唔係普通料

有 努力緊

當係目標俾自己
吸收下成功人士點樣成功 自己點都會有所得著既

就算最後真係做唔到 都唔會相差太遠

讀到u好多屋企都中產 父母專業人士啦

冇乜特別 夠錢就可以 所以應該係有錢先係目標

話時話 以前親戚做車衣 做托米都移到民

咁呢D人有外國PASSPORT都好閒姐
但樓主講到普通人都有 人地BOB叔中學已經係英國讀寄宿學校 貴撚到

張黑卡真心跪拜

一路都諗唔到有咩方法令自己有資格申請到呢張卡

學佢咁識奶閪

佢讀邊間

巴打一齊加油

當然啦 錢係工具黎 幫自己achieve 想要既野
始終世界好現實 好多野冇錢係搞唔掂既

你個名

其實好多同學朋友收埋低調冇講姐 好多香港人都有外國護照
唔通一開波識人就問人地有冇BC咩

咁你知唔知人地點樣成功？

呢樣真係有所得著 維繫關係既好方法

事實bob叔都識講佢係靠老豆老母

有幾億身家
結婚
有外國護照
搵到好多passive income
學識豐富
環遊世界
成日坐靚郵輪
搭親飛機唔係坐business就係坐first class
要乜有乜

只要有第一樣，其他野就唔難有
點有第一樣？大部分係出世個下已經注定

只要有錢就可以做到九成你想要既野

冇興趣做佢

以前冇咁高要求 有一技之長就走得 冇錢都係小事 分分鐘連語言都唔駛講得好勁

重有高大,見過真人起碼1米85

以前玩rugby又大隻

識得建立人脈
識做投資
識把握機會
表達能力好
有charisma
有創意

努力d
令個仔做到佢

政府做到咁上下級別就全家派 BC，
97 又有一輪移民潮，
小朋友係外國出世，
其實好多中產都有外國護照

淨係第一點已經好難
你唔係果個圈子入面 要有果種人脈係好難
下面果幾點反而有可能
不過好多人都做到 有bob叔咁既成果就唔多

咁呢個世界係咁運作既
錢解決到既問題就唔係問題啦

錢係一個好好用既tool 去得到想要既野

做到佢一模一樣咁就真係難啲不過方向可以跟

要預備定架啦

有冇咩特別原因令你唔想做佢呀?

依堆人 以前受惠於香港
而家受益於外國
香港派錢佢有份 外國退休金佢又有份
冇技能冇學歷唔識英文 但住緊外國大城市最市中心

但偏偏又最藍
聖誕過年返香港玩 淨係識鬧後生搞事
屌你老味如果而家d香港人有得咁易去外國享受自由就好囉 唔洗被中共壓逼

做任何一行 都要識建立connection 架啦
香港好現實 好多野靠關係
呢啲soft skills 點都要學既

想跟個方向姐
有一億退休已經好滿足

你依家去投胎先啦

廢到要走去羨慕啲 有父幹既人

重點係手足
唔似某d 所謂嘅拍vlog youtuber咁
拎住外國護照做藍屍

想知懷叔bachelor 係讀咩科

Influenced by 米加 有時都要問下自己想要啲咩
咁羨慕bob叔都好正常既

父母推一把，成功近好多

個問題係 咁你就咪拎個父幹嘅人做目標啦 李嘉誠唔見你講？

btw 睇你講兩句野都知你好正面。。。祝你生活愉快

要求低d, 做佢老婆就得

佢學識豐富係真就唔會淪為劉細良之流啦

冇父幹只係做到一樣 就係結婚
打工點發達 人地收租每個月7位數啦

大佬咁樣要投胎投得好先喎

其實做得有錢人，
生活係咩國家都係冇咩分別，
都係嘆緊一樣既生活質素，
相反窮人唔係生活係福利國家就含得撚

自己目標係搵多啲錢 周遊列國 環遊世界
Bob叔係個好好既參考

同埋bob叔講野好屈機 開live講足2個鐘可以完全冇悶場
勁想好似佢咁

乜劉細良好差咩? 願聞其詳

典型香港人
人生目標就係搵大錢聚靚老婆出入豪華
而唔係貢獻社會改變世界名留青史
唔洗屌我扮高尚因為我都係咁諗

咁易咩

我愛bob叔！！

都係既 不過有錢既話 有得揀想去邊就去邊
邊度好就去邊度 邊度唔好就走人

自幼接受香港教育 冇試過出國留學exchange
咁既思維模式都好合理既

揀幸福指數排名高既國家
健康 而且保持好心情就會命長
健康除外 錢真係萬能的

做到趴街先得10幾K，淨係要有基本生活都咁難，仲理其他野做咩?

咪即係全香港人既唯一夢想 發達囉
你所講既野 有錢就做到㗎啦

我目標係成為馮小姐

好似佢咁撚樣衰

佢好似冇外國護照

bob叔後生幾撚型架喎

我用我既靚仔換左佢個啲膚淺嘢啦 咩外國護照 first class 遊輪 我呸！

利申：樣衰

應該係以bob叔老豆做目標
因為你冇一個有錢家庭做基礎係冇可能做到bob叔 只可以盡力令你下一代成為bob叔

發達得嚟有文化

I love you bob

我唔想做第2位bob叔
我係想超越bob叔

我都想 慢慢建立passive income先

呢樣唔係咁易嫁
你睇下強國啲富二代你就會明

佢有講過
第一份職業：兒子

以前太易啦
根本住夠就移到,零難度

有當然好啦
屋企人都幫左自己好多 叫做support到大學畢業
冇理由grad左仲要靠佢地養嘛

人地投胎係有錢人私生子，點做目標呀
今世行善積德？

你今世捐多d錢 做好事
下世都好大機會做bob叔

咁你加油啦
講野似大學生/岩岩畢業
我曾經見到李嘉誠咁有錢都好想玩玩了

你做多幾年人就知自己其實係另一個世界
當你真係好努力揾到錢你都無撚晒時間同私人空間

d人話咩輸起跑線
都要你跑同一個賽道先有得輸
事實上你係跑緊兒童組都唔知有無前三名就話自己想拎奧運冠軍

人生目標？
我諗你講投胎目標會適合少少

仲要廚藝好
Bob叔真係完美

呢6個目標你會點完成?
要得到呢6樣野你知唔知需要付出咩代價?
你會唔會如預期付出相應代價?
你有無計劃完成以上6項需時幾耐?定係你做到50幾歲都仲衝緊建立人脈?
你預計未來會遇到咩風險?
你會做d咩去對沖當中可能令你計劃中止嘅風險?
你用咩準則去評測自己到底有無達成以上嘅目標? 用咩做考量?
當你真係做到晒以上嘅野，發現自己d錢都係少bob叔幾個0，時間又只係夠你訓覺，你仲會唔會堅持你果6樣野係成功之道? 仲會唔會覺得"做唔到bob叔咁都唔會差得去邊"?

重點係你有無意識諗過以上嘅野?
我真係無惡意
但如果你想at least揾到人地條起跑線係邊
就唔好滿口"目標", "成功", "得著", "參考"呢d空泛回應，得傳銷公司會將呢d野掛係嘴邊

你真係做到一個為期兩至三年訂比自己嘅目標，再入來呢個post睇下自己講過嘅野都未遲啦，年青人。

計我話就係唔好將目標訂到太高同不切實際